1)A) V

B) F, Al "i" ser menor que letras nunca. //Incorrecto

C) V

D) F, Item es un puntero por lo que la suma no daria resultado //Mal justificado.

2)



3)

public bool Suma (ref int resultado)
//Corrección: Faltan las llaves de ambito del método, ademas se debía guardar la suma en el parámetro pasado por referencia.
int variable = 1+1
if (variable == resutlado)
	return true;
else 
	return false;

4)


5)


6) El error es: var edad= null;
 Ya que no se puede asignar null a una variable de tipo implicito


7)